辛苦哂咁多隻狗仔捱夜睇我地和波

樓主勁撚到

唔係佢地係到燈, 撚有得和咩
多謝哂

去哂邊牙 潛番入老母塊閪度？

唔該哂

好波！

bb好波

早晨

無睇過

唔睇標題仲以為場波贏撚左

你自己咪最撚大果隻

大力巨

兩隊垃圾有撚狗睇咩

和波都出post串人
垃圾隊果然好易滿足

睇你老母臭西咩

和波都慶祝

做乜多謝同隊球迷

大家體諒下熱刺依啲細球會
歐聯4強都未打過係易滿足啲

多得一大堆傻西幫手燈

等比人拆骨啦MMA賤種狗
無KANE大力神歐戰都打唔到呀你班垃圾

求其睇場歐聯，就有傻仔以為世界圍住佢地轉

就係有班傻仔鐘意圍住熱狗黎轉

連祖區都屌7班mma狗

依兩隊西波應該得依兩隊既fans先會睇
原來你地都知自己係狗

廢話 無大力神無KANE無SON無ALLI無洛里斯無TOBY落英冠呀

@牛ching

祝隻林美拉狗 快仆街死

威

鏝無 KDB, sliva
疤無messi 小白

講緊你地遲d比人拆KANE同ERIKSEN喎
做咩拎自己隊同堆一線球隊比較
你地SELLING CLUB黎架 D人等其他大會睇中架咋

唔係 唔好誤會

我講緊非熱迷既在座咁多位都係狗仔

Yes 由其係2:2既賽果特別滿足

熱狗咁撚廢點會有人買呀又插水又MMA

btw 俾夠錢咪走囉

老母b

KANE岩晒鍠
成隊熱狗剩係ERIKSEN值得被尊重 好波好品唔MMA

成季入得一粒罰球叫勁
廢物都有人覺得勁

林美拉岩哂蝗 好波又好品

MMA 75M 都要一齊去

鏝冇silva都炒你狗隊4-1啦

呢期熱狗好撚把炮

好多垃圾猁

第一次見人話捱夜睇和波

就係有班人咁夜都要睇對家波仲要mon post入去搞事

想同咁多位講聲加油

人地為左睇鏝點知半個鐘就3:0先轉台又要得你批准？

2:0果陣你開埋post恥笑熱狗，點知又燈
咁你係人地or狗仔

垃圾鏝有咩好睇?

轉台又唔洗
但係mon post搞事就真係狗先做

你地幾時踢歐冠通知聲

明笑鳩你咁點？出左線未

希望你地出到線
加油豬唷

樓主死番出黎未

樓豬尋晚mon住以為我皇會豬啊
而家然左佢返左熱狗個狗窿度

同時間mon住兩邊
點知利狗作客炒人5粒
皇馬臨尾又Cup埋

唔知以為贏左

有無人有西瓜搵返樓主出黎

贏左歐聯

知果d呢？

咪和撚左囉傻鳩

Topic寫住和波點會唔知

熱狗仔又捱夜睇自己隊閪波和英甲隊
80幾分鐘畀個十二碼你都贏唔到 陰鳩公

勁

辛苦晒咁多熱狗睇和波咯

樓主勁啦
黑哨插水都要和波

你老母比高射炮射撚死左呀 韓畜

辛苦哂咁多隻狗仔

死熱狗

好多狗仔谷左90分鐘出黎吠

環保post

55

呢場唔知佢地又認唔認黑啦

有咩事可以搞到全世界球迷都咁憎熱刺😑

我係你就捐返入個狗窿啦

熱狗天生係賤種

yes

唔辛苦啦 場波咁撚精彩

又有得睇多場

咁都俾人bin c

當果球唔係插
咁上半場又手球又盛都走左2球12碼

死熱狗返你老母個臭閪過年啦

好野又有和波睇

有得當架咩，我地利迷有利角度話插水就係插水

又無視上半場走甩2球12碼
熱狗

好撚慘，冇野做睇你地比賽就係狗

真係和左

辛苦哂熱班垃圾同佢地狗迷
對隊咁既垃圾名都up唔出都贏唔到 仲要死撐

咁都有得環保

系

樓主去咗邊
我哋又捱夜睇和波喇

樓主唔洗驚，你起碼有得和波
痢連輸波都冇機會

見隊英甲仔為左踢場足總盃重鋪草皮使鳩左幾百萬鎊，熱狗幫佢地揾d錢幫補姐，成班傻鳩

唔辛苦

樓主真係柒到老母生癌

話明未來熱緊係等下一場先贏架啦

好辛苦牙
捱到90分鐘先追和

熱狗班友燈力真係唔講得笑

古有456
依家又有和波

其他球隊的燈都係簡接

屌你 自推

自推可以令人覺得自己唔care冇咁柒麻

熱狗果然夠晒神奇

對意甲班霸2:2
對英甲榜尾又2:2

點解我覺得仲柒

好環保

賤種熱黎講，Eriksen23都算係on79果D黎

柒又點
你隊波勁過我熱?屌你老母

訓左冇睇 賤種大勝英甲包尾幾多十球

夠膽串鳩未來隊

Push

熱狗真係又賤種又柒

環保到

樓主好柒

笑撚死

Yes 諗起都想笑
有班柒頭而家仲對2:2耿耿於懷

系 對足總杯2:2耿耿於懷

你鐘意啦 到底邊個笑緊

又2:2....呢個比數真係好敏感

反熱=利

咁多人爭住入黎認狗仔都真係好難得 有時候和波 人地仲嬲過我地

柒就認啦

仲兜

死痢狗推夠未

其實用自推黎掩飾真係好撚柒

係好撚柒

掩飾乜野？ 我地仲笑緊自己廢 一來唔洗掩飾
二來我真係諗起2:2就想笑

笑緊你上半場toby 手球都贏唔到英甲呀死蠢

諗起你地2-2咁開心之後都排第5仲好笑

岩呀 你地下場fa cup加油

出左局你咪笑囉
好過d閪隊又黑又賤又茅
淨係識話無插水
上半場咁樣抱波無熱狗仔會睇到

你地歐聯加油呀
聽講不停2-2就會拎到歐冠

你隻熱狗咪又捱夜睇皇馬贏波

仲未嬲完呀大陸仔

做左狗仔捱夜睇英甲和波

幫黎幫去都係得幾隻

代羅唔知乜春多謝熱狗比我地去溫布萊

屌你班柒熱閪就唔好死撐啦 縮返入黑洞等到未來發威先出返黎啦

係 2:2代表又有花生食

Thx

好勁 對英甲包尾重賽贏6:1

得喇唔洗出黎喇 好柒呀

邊個柒 和波仲開post串人既先唔柒

唔知頭唔知路你柒落去 幫下手

未來熱

xd

躝出嚟啦Eriksen, 縮咗落你老母個閪度?

ok la

係

大大力bin

HI

唔係和喎ching check下眼啦

一年再努力過啦死熱狗

唔係你地開PO都冇得笑
多謝曬

和左咩?

終於唔洗和波了

咪係

未出線就係度串柒柒

多謝哂!

仲有未來

未來！

有和咩？

12碼走甩 越位走甩 都幫唔到

輸埋啦柒碌

笑

辛苦哂咁多隻狗仔捱夜睇我地輸波

今次和唔到點打飛機呀

和波去左邊？

未來就係咁遙不可及

未來熱！

多謝曬!

真係和左?

和個first leg 就衝出黎串柒柒

下年無Kane, 踢歐霸都會豬

好柒

想攞盃下年再黎香港啦

仲滿唔滿足

屌你當日係有班人爆閘又開po串
而家開心啦大家唔洗捱夜

無加時睇

傻仔而家淨係睇你果隊波咩 熱狗就真係可以早啲瞓喇

狗咬狗

輸唔緊要
熱刺有既係未來

.

屌你老母你條柒頭#

我叫你柒頭熱~ 你那三分鐘輸到尾

柒到呢

唔辛苦呀你老尾

你地咪開心囉
我仲要捱夜睇我愛隊踢8強呀陰公

邊撚到和呀 睇過

和乜撚呀睇過
乜原來係十六郎

和個first leg 就出黎吠 真係得d未來隊先做得出
唔怪得你既 歐聯最勁都係8強 16強對你地黎講大賽黎啦
而家咪好啦 唔駛捱夜啦

🕊

兜啦兜啦

唔辛苦 唔係好撚串咩？

熱狗們終於唔洗捱夜了

唔洗客氣

Erikson23條柒頭

起身望到賽果大笑左出黎 笑埋右

大家辛苦了

?

呢鋪真係.....我叫你柒頭熱

無捱夜睇，八強先啦

呢條友 串過馬撚

熱狗真係特別柒

一哥

熱刺熱刺，下次大概可以

唔辛苦唔辛苦 咁客氣呀你

屌你老母，死熱狗

最唔撚辛苦係熱狗唔洗睇波

好辛苦

唔辛苦
根本冇睇

冇和波睇

唔辛苦，下輪唔洗睇了

上水啦 唔好嬲呀

好想睇和波呀

和? 邊撚到和呀? 睇過??

咪又係輸

樓主仲唔死返入老母個閪入邊？ 都是你落咗地獄連閪窿都冇得返㗎啦

慘，冇得睇和波

你地人多蝦人少

WHY樓G唔COME BACK

熱狗就好啦，之後唔洗捱夜睇波

利果陣咪又比熱狗話怨婦

熱狗

公道講，利係怨婦都講左好多年

系 我地熱迷根本唔算

系 我地熱迷做汁男屌兩野姐咁都唔俾?

賤貨熱

屌你老母死熱狗，未撚踢過大賽係咁短視架啦，唔知以為你領先緊5球

兩個細蚊仔圍爐

訓左無睇，今場又和？

我叫你 柒頭熱

樓豬

你地打交把啦，學咩人踢波

每晚打飛機一樣美

哎 有希望既歐聯都無埋

我屌你老母臭化閪呀死熱狗

拎住兩個作客入球再主場入波先都出局

真係好柒

柒頭熱

邊到和波呀 睇過

孫興民入果球都-撚66喇 食唔應撞到左腳彈向龍門中間 咁岩保方又仆街失左位 唔係熱蛋都破唔撚到

橙

係 之後唔洗咁辛苦

係精神既

首回合贏波出post串人都話算數啦，屌你和波都出post串人，仲要揸住2個AG，仲要次回合主場領先都比人反CUP
咁撚柒就縮返入老母個閪到啦死垃圾未來熱

樓豬返左丹麥食曲奇

辛苦晒咁多熱狗捱夜睇自己隊閪波輸波

依條友留意左佢好耐
真係柒到飛天

樓豬死返入你老母個閪未呀

？？？？？？？？

和左未牙

你就好 以後唔駛捱夜睇波

輸埋 辛苦哂

發覺熱狗同啲台仔真係好撚相似

琴晚冇睇 sor

起返你老母個墳出黎塞返入個閪到啦

十卜樓豬

沉晚笑得好辛苦

啲熱狗收哂皮

網上食熱狗

英足總都幫你手打好關係架啦 都唔撚生性既

on9=假熱

又割席

個個熱po都搶口wo 好難搵佢唔到

[COYS - 真456] 熱刺球迷吹水區25

沙高一定唔係猁黎啦

我真阿

ha

辛苦哂

牙蓋落力到

佢地點名

頭幾頁幾多熱狗出黎
柒左就割

屌，冇和波睇
要睇你地輸波

呢方面熱狗真係要學下我地車迷
𦒍算我地車迷有咁多on9都唁會同佢地割蓆
會接納佢地

樓主柒左之餘 重要比自己友拋棄扮唔識

Sorry 我係認錯自己人 對唔住

咁撚仆街

咪撚叫eriksen23啦叫condom23啦

唔緊要
假熱黎

樓主好撚慘
比人割蓆
無人識你呀假熱狗

樓主咁撚多嗲覆下呢度啦

覆咩？ 利狗仲唔深潛

我叫你未來熱

抽你熱刺唔起?

留意到大佬獌贏波熱狗仲興奮
會唔會當獌果d英超都係佢架

獌狗代佢地入8強又可以威威

痢狗要靠我地黎取暖

串你唔撚起呀未來熱

你咪一樣靠獌黎取暖
顧掂你捧果隊未來閪波先講啦傻鳩

咩事？

你好意思推番果下好野

贏波唔推 唔通屌你老母果陣先推咩 柒頭

學足獌手足

我屌你老母呀76

岩

唔好推

贏未呀

型呀 狂戰士 快上水啦

我熱劍指英超

痢靠旁証就收檔啦

支持熱狗

訓左無睇，琴晚熱刺歐聯對邊隊和到波

唔講以為痢畜贏完我熱黎

咁你地贏到歐聯未姐

唔講以為你地琴晚奪冠 衝哂出黎咁

就算出局都串得未來熱啦傻鳩 又要鬥歐聯冠軍？

熱狗👏🏼啪啪啪

唔係咩8強見咩
利迷等緊同熱迷8強見

大家咁話 咩身份都笑柒痢啦 傻撚左呀

你咪慢慢成個傻西咁笑 有冠軍果日通知我笑埋一份

贏波咪笑囉 唔通和波先笑咩

熱狗8強對邊隊？

唔講以為贏完我熱

熱狗其實真係笑話黎 下年又無左韓仔？分分鐘big 6都無

利物浦唔係好撚勁既咩

熱狗仔贏左利所以你出po?

狂戰士答下人 大把人想知熱對邊隊

你仲問？收鳩你山呀

我地出左局喎 日日MON住我地POST你都唔知?
你有認知障礙呀?

原來出咗局
咁我地成班手足捱夜睇你地和波都值得

下 咪講笑啦 狂戰士
未來熱和 出左局？

話左你 字又唔識 又有認知障礙 希望你全家泉下有知

我驚你有認知障礙唔撚知自己隊垃圾出左局同無冠軍
D氣燄大撚到

邊班人先撩者賤心知肚明 我會狙擊到利物浦無敗為止 一日只要利物浦輸波我都會笑

熱狗 要乜冇乜 係勁既

參賽MMA 可能係一條出路

我對上次更新 已經係熱345皇 之後主場逼和祖記
我熱咁勁都出局

係啦係啦係利撩鳩你班狗仔啦一定
你記住笑唔好潛左咁撚柒

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

有新野用了

真 狂戰士個句熱血好多

條傻鳩

熱狗我屌你老母

完場啦咩？笑笑笑 屌你老母系

打人架WO

好過你捱夜睇輸波啦柒頭

哈利隱形

咁依家笑得未？

斗逢

早抖

完季啦咩？笑笑笑 屌你老母系

去咗上訴四球都係佢入呀

用曬全家條命擔保

要等咁耐
好彩熱狗歐聯出局個陣笑左先
如果唔係真係谷死人

咩話 卡尼入四球？

屌你 無出卡尼都笑 無性嫁

唔準架唔準架 揼柒你呀熱狗

又推

哈

你呢

大四喜

king of 4

4-0唔係和

笑你老母閪啊

狂戰士呢

好撚辛苦

今晚仲要睇到挨成5點咁制

又真係和波

咁多位高抬貴手放過我大佬狂Ching
好嚟好去

？

Ok

閱

最緊要牙傾有波入

尋晚咁就輕鬆兩粒

Klaim🤣🤣🤣

係大家睇住你班狗仔和波

？？

你成季都和波我又唔介意做狗捱夜睇你折墮

都係辛苦多一陣就休季

klaim

樓豬真是柒到仆街

回力鏢來講

熱狗真係世界級

由456開始

痢狗呢

熱狗仔排第幾

冠軍都俾人拎埋，仲J排名

唔j排名唔通j你老母個西隧鮑咩
講歐聯囉柒頭

😅

贏撚咗未啊

贏唔到都好過16強出局啦傻西
係要出黎柒

大家都贏唔到英超，咁你地又做乜串猁冇英超呀

咪又係出局

我地下季贏硬

你地球會冇錢咩，用埋d廢龍

屌和波都冇得睇啦今晚

連球場都要借

死撚左去邊 又要睇輸波

輸波喎清 邊到和？

on9仔

Spurs are the first team in FA Cup history to lose eight semi-finals in a row.

❌ 1993
❌ 1995
❌ 1999
❌ 2001
❌ 2010
❌ 2012
❌ 2017
❌ 2018

Failure to launch.

輸波添喎

有未來未呀

Since Wenger took over at Arsenal (FA Cup wins):

Arsene Wenger - 7
Tottenham - 0

#BiggerThanYourClub

爺爺

和波都睇唔到

捱夜好傷架

Premier League wins:

Arsene Wenger: 473
Spurs: 420

唔夜唔夜

其實狂戰士好燈下
不如改名熱刺新燈神

橙和都冇得睇

唔怕 仲有未來

個未來仲未來呀？

唔好推 輸波開過個post啦

輸波喎邊到和波呀

和咗

又話和波嘅

又有得笑

和波咩 睇過

未來

有兩回合

睇你輸波 無得屈人狗仔

邊度辛苦

D數據真係笑撚死人

熱狗真係笑匠黎

成班反熱無得睇和波

客咩氣 應該嘅!!!

爭冠

未來聯賽

輸到傻撚左

Top 4 is a trophy

今場贏咗下季先加三分

邊年爭緊

閱讀理解0分

之前爭冠果陣咁樣踢法咪比人叫做mma
護級既西布朗就係熱血踢法

唔辛苦唔辛苦

爭咩冠？英冠？

熱刺幾時爭過冠？

未排過第一都叫爭冠

你句野啱啱講我點樣解讀做之前爭冠
仲有今季有爭過冠

以為有和波睇

打鳩希蛇果屆

俾人一射中 一入球

阿仙奴開季前積分榜長居第一，
咁咪奪冠大熱

連個70歲的老野都打 MMA都唔夠我熱痴線

熱獨

白痴仔

熱刺精神，輸波打人

環保

We put pressure on _________

WBA有打對面教練？

屌你 佢話有就有啦

贏到個季有爭過冠

當年打車仔果場比佢贏到都係收皮嫁啦
爭冠 爭條撚咩

熱前一場和西布朗之後 李城臨尾三場是但贏一場都奪冠啦
仲要成季0日榜首叫爭冠

和都和唔撚到呀垃圾熱狗仔

爭冠同mma有咩關係
熱狗都叫爭冠

幾大言不慚先會一日榜首都未坐過叫自己爭冠

有冇諗過係理熱狗打人得罪曬所有人
依家比人其人之道還至其人之身？

抵撚熱狗死啦 熱刺全部球員斷腳收山都唔抵可憐

佢地唔覺自己茅架

慣咗手勢姐

爭過冠都講得出
聽到都打出冷震

班狗仔做咩想炒普捷天奴，明明同狗隊好配合

....